選舉期間，侵侵唔會比股市玩完

如果連任唔到，先真係股災。個市仲有半年玩

侵侵都唔想臨老先失業，實谷爆經濟。責任推晒落支那到，大額索賠或者加強關稅，轉移下視線。

2015 年 支那股災 都係咁諗